少肥妹飲蛋白粉減肥增肌

岩岩開始飲whey protein
但其實我唔知係到底做重訓先要飲定係其實cardio 都可以飲
仲有係gym前gym中定gym後飲
希望各位巴絲指點下

跑步增gay d gay 肉肯定落晒條腿

喺度問呢啲都唔知等幾耐先有答案睇

我是留名的

好少會跑步 怕傷菠蘿蓋
多數玩部太空漫步機

不如你答下我

如果我識 我答咗

蛋白粉 主要成分咪姐係蛋白質 雞胸都大把 只不過蛋白粉方便啲咁解 你會唔會問人幾時食雞胸

弱智，你有見長跑運動員甲組腳？
日日餵人奶就自動F cup?

新手根本唔洗飲whey，現代人根本蛋白質夠哂，上網計下一般成年女性要幾多蛋白質再睇下自己飲食先啦，成日發夢啲奶粉係仙丹，你食塊雞扒豬扒已經大把蛋白質，你做到好進階先諗飲啦，錢多都唔係咁哂。

做都未做就怕傷？
你二百幾磅？
哂氣啦
太空漫步機+煲韓劇，港女做占標配

想問下 蛋白質吸收應該係運動前定運動後係最好？
例如我當飲豆漿/飲奶 應該係幾時飲？

一般都係建議運動後半小時飲，hea操就冇所謂啦一日食夠就算

以前打波傷左菠蘿蓋
跑得多會痛先唔跑
唔係未做先怕

做cardio都可以飲
只要唔攝取過量就ok
太多蛋白質唔吸收之餘會加重腎臟負擔
正常係朝早起身，同做完gym後飲
想增肌減肥你都要做重訓
要減肥最重要都係飲食著手
最好自己煮，出街食好難減

睇我新post.

太多蛋白質加重負擔係講緊食到body weight in kg x4.5先會發生

你連最基本既概念都唔知 唔去爬文，而走上來問，我勸你都係唔好靠supplement 住，基本飲食就得

45min full body + 15min cardio
操前飲半ser 操後飲半ser
食啲好既脂肪

飲唔飲，飲幾多，視乎你每日需要幾多蛋白質
先計下tdee
開頭一排計下自己每日每餐吸收過幾多蛋白質同炭水化合物
唔夠蛋白質先飲whey protein
我用app MyFitnessPal嚟計

你做cardio就計下每次消耗幾多

留意易生粉刺/痘痘唔好飲蛋白粉
臨床證實乳清蛋白有致痘性

本身都有擔心呢個問題
因為皮膚一向都唔係好
但唔知係咪因爲依加有keep住做運動又朝早飲康寶萊
皮膚好左好多

呢排一路有計
我有時直頭飲埋都唔夠

康寶萊 先唔講佢D產品效果點,值唔值個價格,但呢間咁仆街既無良直銷公司你幫襯買佢地D product已經係助紂爲虐,幫佢地唔知幾多個上線搵錢,唔知騙左幾多人錢,真心建議你唔好再買康寶萊,而且佢地既product都比起其他同類型都貴,因為唔知賣個人上面有幾個上線分你買product舊錢,所以你完全唔會見到一D連鎖店,門市會放康寶萊上架賣,多數私底下賣黎賣去搵錢

有興趣可以去睇
紀錄片:直銷金字塔的真相

一路一帶：
傳銷獸吸盡每一元

捲詐騙事件
陳佩思哭訴冇晒全副身家

康寶萊捲騙案 67人報警

其實我唔係用原價買貨
但如果係咁
我就揾下有無其他同類型產品代替
其實覺得佢效果真係唔錯

有個男性朋友 日日飲 飲左一年 唔食飯 基本上冇哂肌肉 （同佢做gym睇得出 肌力比正常差好多）佢睇落唔肥 但體重都係好重 我覺得呢個product係消哂全部肌肉所以令你睇落瘦d

其實你減肥唔洗飲

想同時增肌

老鼠會！點解班高階既人買野會平d? 公平咩？

樓豬300磅？
跑步機傷膝
成身都油 唔做帶氧
仲學人飲蛋白粉
肥多兩錢重

驚生粉刺/痘痘既話 食素蛋白粉會唔會好d?
皮膚唔太好 想做gym增肌 又唔想食咁多肉 好矛盾

只要唔係牛奶造就可以

之前傷過
不過最近開始返跑
雖然跑得慢啲8km/hr
我都知我成身油
所以先想減油增肌

飲食點搞法？

自己計左自己一日食幾多先
開個fitness pal 睇下大概幾多cal

我都係增肌減肥，上網睇話40%protein 30%carb 30%fat，但我無一日食到咁多protein 飲埋whey 都唔夠

個ratio唔知有無分男女，但應該唔會差好遠掛
你計完差好多先諗飲whey都未遲啦，女仔體重低d 肌肉比例又低d 我諗就咁食正常野都可能夠數

我都係傷左膝 ，我只可以靠食同重訓 ，一 d帶氧都做唔到，搞左成個月睇落應該少左 一兩個% 體脂，體重就搵唔到磅去磅

每朝康寶萊
然後lunch dinner食黎食去都係西蘭花 蕃薯 豆腐 紅蘿蔔
有時就加白飯或者螺絲粉
食得少嘅日子加半包營美健汁等自己開心下

好快會骨質疏鬆

有計呀
依加keep住mark低
我protein食得真係唔夠
因為住hall好多時都懶煮肉
全部都係菜都係叮又或者生食就算

啱
人地玩左半年以上 有目標先黎飲
想減肥 每日跑下步就夠

唔食飯先燒肌肉

完全道出我既心聲

試下做重訓 食健康D
唔洗捱餓 身體線條又好D
唔好幻想自己減脂增肌就會一夜練到成身肌肉
跑步你玩一兩年先減到 仲辛苦

你好肥?

康寶萊乜野PRODUCT咁勁可以清豆...

想問
近呢半年隔日就拎幾kg野返工放工
兩隻手臂練到實晒
本身肥—>練到勁粗硬
有咩方法可以整返鬆

逆向操作咪得
買架車仔拉唔鬼拎自然就會變返細
Keep先難